真係唔夠共狗奸

我哋次次都係打晒所有底牌比人睇，咩五大訴求缺一不可，其實應該係要做20個訴求出嚟，咁佢做一半，我哋都有十個做到！
雖然真係好ideal.....